［想反駁某肥KOL好耐］不停洗腦話勇武革命推翻政權會令社會更撕裂,其實剛好相反,和理非先係

１。昂山素姬唔係靠勇武革命推翻政權，但係佢上位之後就開始一系列大屠殺報復計劃
２。藍屍同黃屍之分，正正就係和理非帶頭搞出黎，唔係主張勇武革命果班諗出黎，和理非未上位已帶頭造成撕裂，上位後又如何不撕裂
３。革命期間，勇武主要係對準敵人，和理非主要係指責自己人，革命後必定唔會得到全世界支持，因為連自己人都唔服你
４。中國最近２次革命，勇武革命後有一大段時間全中國都係非常團結，以毛澤東為例，一句說話，一句號召，全中國人都聽命
５。要團結內部，首先要有一個超級敵人，仇恨呢個超級敵人
所以只有勇武先可以團結自己人，放下仇恨既和理非連團結自己人既能力都冇，冇團結，最終結果就係撕裂
６。勇武只會係有心人為左爭權奪利或煽動既情況之下先會由內部開始撕裂，分裂到細胞咁細，會比外敵撕裂既機率近乎係０

總結：靠和理非抗爭成功上位，比靠勇武革命奪權後更難團結，更易撕裂

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請問 KOL 係咩意思？

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

不割蓆。

不推文回覆